# Role Ansible pour MedShake EHR/EDC

## Déploiement automatisé et standardisé d'une intallation [MedShake EHR/ECS](https://logiciel-cabinet-medical.fr/) sur serveur Debian

TODO Présenter et documenter
